東鐵又停左了

Sauce?

Twitter

呢d故障只會越黎越多

跳軌

停埋右

點解跳軌一定要簡東鐵？
簡馬鐵唔得既

九龍塘站有人跳軌
停紅磡至大圍段
沙田至羅湖段8分鐘一班

咪鳩up

馬鐵有幕門

紅磡至沙田暫停

本身有位坐去到火炭要轉車

又收皮

去緊紅磡 岩岩火炭開出

仆街 宜家趕住出去

有人跳軌呀
係我隔離跳

頂 又受阻

馬鐵有閘門
但東鐵無

條臭閪一個爛gag玩撚左十幾廿次, 都仲有人笑
屌你你係咪好少朋友?

精唔精彩？

有啲仆街仲要影鳩人條屍

精你老味臭閪⋯⋯

痴線，先唔講迷信野
咁恐怖都影

幫我屌佢老母啦
咁撚多種死法，係要揀影響最多人嘅方法黎死

男定女，有冇相睇下

又停
執柒左佢啦

唔係要我影鳩條屍呀

唔好咁激動 建立友善討論風氣

正仆街黎

d仆街去死都要影響人嘅
東鐵綫幾時加月台幕門

裝晒閘門啦 成米七咁高 好撚難爬

立刻屌佢老母啦

正仆街黎跳軌又死唔撚去
跳黎做乜撚？

都係嗰句 個社會點對佢 佢咪點對返個社會囉
揀得喺嗰度跳 就預撚咗會影響人同比人屌老母架啦

宜家又話全停 岩岩又話沙田至羅湖有車?

咪全世界接駁巴到沙田之後上車囉⋯⋯

講得啱啊

男定女
老定嫩

紅磡-沙田停

1255 緊急服務人員已抵達現場處理事故，預計約需半小時救出被困者，讓列車恢復行駛— MTR Service Update (@mtrupdate) January 15, 2018 ()

January 15, 2018 at 12:56PM

果刻我篤緊電話
但望到個路軌下面佢個身有紋身果啲
應該唔係嫩 同係男

Btw到底知黎做乜鳩

老老實實....自殺都要揀最影響到全香港人既方法 .... 點解唔可以做d有意義d

咪係

你老母比人屌得仲精彩

停左火炭度

埋大仔趕緊翻去上lecture
多得佢唔小

咁咪又係淨係影響到基層個班人
真係有能力影響到社會個班根本唔撚會搭地鐵，話知佢跳到東鐵停一日都不痛不癢

1300 東鐵綫九龍塘站有乘客墮軌，列車只來往：

大圍 至 羅湖
大圍 至 落馬洲

請使用其他交通工具— MTR Service Update (@mtrupdate) January 15, 2018 ()

January 15, 2018 at 01:03PM

廢到

最衰都係港豬唔覺醒，好似係

仆街難得今日補鐘返兩點
諗住搭的士啦 點知成條街都無紅的

預計東鐵綫班次如下：

大圍 月台 1 – 往羅湖 往返 羅湖 列車
15 分鐘一班

沙田 至 羅湖 各站
8 分鐘一班

往返落馬洲列車
20 分鐘一班

救唔救得返

痴撚線？

圖？

我頭先搭中果架火車

你係前面定後面
後面果啲冇得落喎

黨鐵幾時肯裝閘門

啱 返1點 宜家又遲
不過好似係有人跳軌係klt

真係跳？男定女 九龍塘唔係有幕門咩？

東鐵月台冇幕門

唉 雖然我好想放棄口德
奮身屌撚爆條仆街 大嗌 你唔好唔死呀
不過都係算了 rip

相你老母咩？係唔係依啲時候都要圖定老母呀？

搵你老母跳完 你去影咪有囉

而家咩情況？開返車未

我就係坐果架車 岩岩走出嚟見到條屍 好似冇咗個頭

我唔敢行太前睇
淨係睇到個身⋯

阻住番學校食女女

血肉模糊

那有女

死咗？唔係話未死急救緊？

好彩後門狗未開學

咁咪feel到碌過果下

急救個身定個頭

會搞到好多人轉坐接駁巴士 巴士 的士 會搞到塞車
咪影響到班自私

可能覺得唔咁做就無人知佢死咗
好似跳樓嗰啲最多只係佔報紙嘅一小個角落
但跳軌就會畀人屌佢老母
大撚把人記得佢阻住人

等左幾分鐘職員拉開道門趕我地走 多人到 岩岩好坐前面

好多時都會對外講急救緊
就算幾明顯死亡都好

一名青年目擊者向警方表示，事主當時站在1號月台往羅湖方向月台的車尾位置，當列車駛至埋站之際，見男事主放下迷彩背囊，隨即跳落路軌，遭列車輾過。

快過蘋果記者有錢賺
問題係只係邊個賺

事實上你可以話係道德扭曲
不過有人提出offer, 始終實會有呢d 貪心人既存在
有供有求, 只可以話毒果推動呢種風氣

依啲係純粹打過去報料定要比埋相毒果
Btw 發死人財正仆街

我都睇住個阿叔跳
我企喺佢隔一個車門嘅位置
有個女職員應該嚇親喊囇

圖你老母咩，花生到要睇埋人地條屍先夠皮？
警告：影屍體好撚邪，唔好見多人話要睇就走去影。你過唔到年無人可憐你。

你sure？

住石門表示有

我都見到
如果大家肯留意多啲身邊啲人
可能可以救番一條人命

有
利申 成日去石門